% Occurence d'un nombre dans une liste

\question Écrivez une fonction \verb|nombreApparition| qui prend en paramètre  un nombre entier \verb!n! et une liste de nombres entiers, et qui renvoie le nombre de fois où le nombre \verb!n! appara\^it dans la liste. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  nombreApparition(2,[2, 4, 5, 2, 3, 6, 5, 2, 7])==3
assert  nombreApparition(17,[2, 4, 5, 2, 3, 6, 5, 2, 7])==0
assert  nombreApparition(17,[])==0
\end{lstlisting}